［有片］普京串習近平孤獨戰士 內地刪視頻

國家主席習近平日前與俄羅斯總統普京會晤時，因為中國代表團姍姍來遲，短暫出現習近平一人獨對普京團隊的罕見場面，普京笑稱習近平是「孤獨戰士」，習近平也尷尬回笑。這鬆的一幕，在內地互聯網被大面積屏蔽。

習近平日前藉由出席在哈薩克舉行的上海合作組織高峰會機會，與普京（Vladimir Putin）舉行雙邊會談。

栗戰書等遲到 習獨對俄方「團隊」

看到習近平「孤軍奮戰」，大夥兒也面面相覷，普京開口向俄羅斯代表團成員笑說，這個中國對手是個「孤獨戰士」；不懂俄文的習近平也因為氣氛有些僵，只能尷尬地微笑以對，直到中國代表團終於抵達後，這個化解這個窘境。

報道說，這個漏網鏡頭，也讓人見到一向沒有太多臉部表情的習近平罕見的真情流露。

不過，這段輕鬆小插曲卻變了內地敏感內容，許多轉貼已被刪，只有小量仍可看到。而網民「被孤立」、「好孤獨」、「一人作戰」等留言，亦很快被消失。

片：

屌你普京個恥笑樣

普京撚狗

「毒男」一詞都可能會…

grad din毒撚

咩玩法
遲過老細😆

其實點解唔可以係習落鳩普京面呢

黑社會哂馬，
人地人强馬壯
自己一條靚都冇，
型係邊？

咁撚威就唔使禁播啦

普京似係真係見到太柒忍唔住笑

習近平個樣笑到成隻狗咁
正宗支那狗

由心笑左出黎

係既話點解要河蟹

見到習狗表情咁撚柒都可以話係習狗落普京面,唔怪得D人話六四冇死過人啦

開完會班9肯定比人小

大鑊

習近平個代有讀過大學既人點會唔識俄文

笑撚死

no, 50年代個批先有

恥笑得好真心

拿 五毛們 最大老細都唔幫手兜好難落台

到底咩情況下呢D代表團先可以遲到咁

一見到普京鳩笑 我都笑埋一份

遲過習總都得既

視你老母頻

有無gif? 哈哈

柒到唔敢睇

班細既要返去挖煤礦喇

有冇人分析下習近平個面相??
好似真係大富大貴樣黎

點解佢會自己一個先到
點都有個近身太監幫手吹雞夠人先入房卦

笑9習大大

全部炒得

明明就好撚勇
一個人單挑戰鬥民族

一騎當千嘅嘢普通人識條鐵咩

果種係真心恥笑喎

習大單刀赴會

好畢呀

洗唔洗咁笑得咁奸

呢步係咩旗🙄

維尼又俾人當狗咁玩
好似之前同侵侵握手咁

珠寶島之後反曬面啦 學撚咩

嗯。。。認真， 睇到段片有種阿斗嘅感覺

Sor我覺得雜種好慘 純粹係同情上 政治上就抵啦

我要一打五

有時真係忍唔住笑

其實習近平同普京成日見，可能已經好fd

你冇野呀

普京有老相

我覺得習總 私底下 同成班 美國權貴更FD

唔係點會放心將自己個女 同財產 放係美國

吹下水化解下有幾難
仲要成台男人

如果倒轉係普京單挑雜種團隊
就會變成戰鬥民族無雙

中共官員應該變能力好低

佢地每次發表言論, 都會有人幫佢地幫稿
而且D言論 都係千篇一律:「中國 將會加大力度, 穩定發展經濟, 促進社會和諧..........」

所以一旦發生突發事件, 例如 有人示威 or 有人屌鳩佢地

佢地就呆左, 唔識點應變

又咁講
普京單拖真係可能夠打贏習種成枱人

一騎

你啱
下次改埋標題

雜種狗
連日本送畀普京隻狗都仲有霸氣過佢

仆街
睇左少少忍唔住熄
柒到關家姐咁

好撚慘

對住俄佬屁都唔敢放

普京真係識玩，將習包子恥笑到體無完膚

人地KGB出身
又騎馬又打老虎
淨講氣場佢唔出聲都兇鳩死支那班友啦
同埋之前普京好似試過一條友出席press conference單挑全場記者
戰鬥民族大佬係真係大佬嚟

係美國面前, 又咪一樣比美國撚狗

俄佬 D盟友, 全部都一個一個咁走去美國到

之前美國射鳩敘利亞..........俄佬 保護盟友不力, 已經柒左
後來俄佬公開衛星圖片, 話美國59支導彈, 只有30幾支中左

後來美國再公開圖片, 原來59個中哂, 俄佬又柒多次

笑到😂👌

輕鬆笑下有咩問題，唔通黑晒面發老皮好咩，到時又話中國領導人都咁小氣唔衰得冇風範… 同埋咩filter網上文字都係下面班擦鞋官做嘅啫，呢啲嘢一般上班族識時務嘅都會自動波做架啦

最弊係伙記見腦細嗰種笑法

又會笑得咁誇嘅

好似特工出身

哈哈

屌你

支那狗
好撚好笑啊
仲唔派五毛狗來護航？
money4me
射你的眼珠
十卜ching
去晒邊？

當時中蘇斷交 所以已經冇俄文學

咩團隊咁撚巴閉呢啲場合都遲到

雜種比人撚狗咁撚

習總都唔撚識玩 即刻話我一個人黎已經夠

普京個樣

佢都唔撚識聽

其實我覺得係好平常嘅玩笑
無咩恥唔恥笑同串喎

有無gif

雜種以笑遮醜

視頻

點解唔得齊人先開。。。。真係驚左普京

雜種個苦笑笑成隻狗咁

一個夠做啦

今鋪班五毛護主不力 要做失業廢中

咁都係新聞, 真係辛苦晒.

只要有翻譯在場，是Q旦UP句：哈薩克菜太好吃，我的同僚都遲到了
都無咁柒

唔係叫佢黑面，而係好有自信咁去應對…例如：係呀！我平時都好鍾意以一敵眾㗎…

如果對住侵侵，仲可以暗串佢之前俾人爆佢多P單嘢添…

咩料，咁既場合都可以遲到

係既
支那狗廢就係人都知
唔算新聞架

唉
支那五毛狗連咩笑都唔識分
好明顯佢係以笑遮醜
個劉亦飛真早覺得佢係五毛
今被迫歸邊現晒形

打靶啦

個個係obama

你係未痴閪線

第一次見普京笑得咁開心

表達得好好

cut淨音頻?

對住普京都擺咁大既官威

兜你都兜得柒過人

屌，棋王想落普京面？憑咩？

一丁友就唔好走入去啦

都唔知佢係厚臉皮定怕遲到得罪大帝先咁做